豬系溝死仔

點解身邊有啲豬系都可以次次都溝到有錢仔 靚仔
反而d正正常常 甚至靚女都係單身

港男太自卑
有車有樓都覺得自己廢柴唔夠溝靚女

反而豬西唔會知自己豬西，吊高黎賣

所以搞到好多自卑高質男溝 配 吊高賣豬西

稍為靚女少少覺得自己係上菜
死都唔會肯主動
靚仔有得揀梗係會溝更靚女
剩返啲普通樣嘅溝佢
但佢哋又唔滿意 寧願等多陣
咁咪等下等下都得個桔就怨天尤人

d豬系好多都好有自信70kg都學人著露肚衫

覺得自己係上菜既女多數係收兵女
好多低調靚女反而唔識溝仔真係浪費哂

你都係想話自己靚姐

珍

低調地收兵會同你講咩

有些豬好主動，然後又豬唔哂…

戇鳩邏輯
靚仔都唔識媾靚女啦 所以媾死豬系